外交部：葉問全力支持香港警察入佢中路

快啲follow

共產黨好意思係FB開咁多AC